遊行最緊要氣勢！

We are Hong Kong 啪啪 啪 啪啪